下屆立法會選舉陳凱欣議員可不可以擊敗梁美芬議員?

好想睇2020保皇點分狗餅

四隻香爐四隻鬼

留名睇下中聯辦點出手

最好放棄梁美芬

然後送佢去超區？

佢係區議員?

黃埔鼠王芬你都唔識？

建制不嬲換血快過打針.

唔係輸咗俾鄺葆賢?

蔣咪退俾鄭

下屆奶共三席咪ok

贏左游b
同埋出年都區議會換屆

蔣、陳、鄭？

希望游議員復出，再戰梁美芬個賤人

梁鄭陳

蔣同鄭都係民賤聯點會兩席

白粉報話最大可能勸退元秋

根本有晒plan交接

反正都係保皇， 緊係揀個後生靚女

我仲諗住陳健康係zip兩年咋喎
之前唔係話蔣麗芸想民建聯出兩隊咩

選情分析，2019年周浩頂區選落敗，失超區資格，2020掌勵雲轉戰超區，陳建康/鼠王芬/鄭泳瞬決戰九西

點會 一定係長遠既 差在入唔入黨 好似何妖 白偉俊咁 區區都整個呢類型

保皇黨大把餅仔分
求其送一兩個做副局長，局長果啲又得
入埋行政會議又得

睇好梁美芬做律政司司長
陳健康遲早重返食物及衛生局

元秋九成比人推去超區做炮灰
鼠王西環契女應該有得留低

禮義廉講到明要交捧俾後生,所以元秋係要退俾鄭泳舜